求救鼻敏感！

各位巴絲打有冇鼻敏感藥介紹？
或者可以解決到鼻敏感嘅方法？

鼻眼適 每日噴 噴一個星期開始見效

用得耐會唔會無用

唔會 中環專科醫生個時叫 一係手術 一係長噴 通常keep 住噴一個月 會好兩個月之後又要噴